尋找30/11去台灣國泰玻璃工廠嘅巴/絲

是咁的
間唔時就見到啲旅遊post有巴絲相認到
咁岩老細又話我知原來尋日又係有個香港人嚟過
所以就想試下喺度尋下人

如果你見字 麻煩你講低
你俾咗幾錢參加乜嘢活動
整咗啲乜嘢同喺果樣嘢嘅邊個位寫咗字

希望奇蹟會發生喺我身上

推